telegarm

小弟有玩telegarm

想加群組吹水

請問有無巴絲介紹

lonely

政府打緊公關戰同輿論戰，口誅筆伐黎解散呢場運動，手足知唔知我地下一步要點做？